有無手足認同朝早返工時間要取消2蚊優惠

應該全面取消

點解淨係朝早？

應該係上晝6-9同埋下畫5-8都要取消

見到好多癈中，新移民濫用，司機又唔出聲

唔係咁易架

學薯片咁採取先易後難

有幾難？個政策都係話出就出

香港地做聖人就容易

班廢老朝早返工時間搭過海巴士兩三個站就落車

屌佢一個站都搭呀 成架巴士滿晒佢上咗車又要迫入去坐 坐2-3分鐘就斯斯然落車 好心廢佬唔好周圍走啦

舉腳贊成
d 人迫車返工返學佢地就喺到妹下妹下

應該全面禁止廢老坐公眾交通工具
想出去一係坐的士 一係就拎住支拐杖慢慢行過去

叫政府資助出關愛巴士同關愛鐵路

起個關愛社區算啦 一係喺起係落馬洲河套區無證者不得離開 讓老友記融合大陸專才

應該的士、uber都要有